酒店咁平，爆房唔洗去殘廁

而家既酒店同殘廁有乜分別？

送武漢肺炎

殘廁可能仲乾淨

岩
仲平過時鐘多多聲